關於新icon嘅事，鴨免入一入

我知我地脫離左高登，自由度大左，admin們都想注入新嘅元素

唔係話新嘅icon唔好 有時我覺得需要適可而止，因為lihkg唔係telegram，我唔知admin們有冇打算再加入新嘅icon，如果有的話，我認為應該慎重考慮fatc

照起碼應該加聖誕節icon，完咗聖誕再取消

係喎應節icon喎 我都唔記得左添

我都覺得多左少少

高登咩😂😂
其實應該好似line咁 想要先dl

好反感

我覺得太多就冇左特色，寧缺(雖然都唔缺)勿濫

推到鴨免，望遠或者連尼住入黎

加新ICON唔係問題, 屌你老母呢個ICON完全無代表性

有咩問題

Agger

上面巴打講左，冇左代表性

fatc

你講得啱

fatc fatc fatc fatc

好似又係無授權問題##fatc

有Icon又嘈, 冇Icon又嘈…

毒撚真係好難服侍

一係等user自己揀del/dl啲新icon囉咁就大家唔洗拗

更新完都有啲睇唔到##fatc

##fatc